# Pregunta 7
La solucion puede depender de los parametros que se tienen, por ejemplo, una solucion valida si el numero de enemigos en pantalla nunca va a ser mayor a n, se pueden instanciar n enemigos al inicio del nivel y resetear los valores iniciales de estos cada vez que uno sale de pantalla o es "eliminado" por el jugador, de tal manera que nunca se instancian enemigos de mas y solo se borran de memoria al terminar el nivel. En el caso de que uno de estos no necesite estar en uso, solo se puede dejar de renderizar para no utilizar recursos de mas.

[Retornar Al Inicio](https://gitlab.com/Fireinfern/ue4_exam/-/tree/master)